<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" version="2.0">
    <channel>
        <title><![CDATA[Независимый уличный оркестр]]></title>
        <description><![CDATA[Независимый уличный оркестр]]></description>
        <link>https://thegrid.ai/tinto-brass-band/</link>
        <generator>The Grid</generator>
        <lastBuildDate>Sat, 03 Feb 2018 21:04:28 GMT</lastBuildDate>
        <atom:link href="https://thegrid.ai/tinto-brass-band/rss.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/>
        <pubDate>Sat, 03 Feb 2018 21:04:27 GMT</pubDate>
        <item>
            <title><![CDATA[О ]]></title>
            <description><![CDATA[<h1>О </h1>,<article><img src="https://the-grid-user-content.s3-us-west-2.amazonaws.com/b25727b4-94ad-4774-8c66-ffee986754e7.jpg"><h1>Tinto Brass Band</h1><p>&Mcy;&iecy;&dcy;&softcy;</p></article>,<p>Tinto Brass Band - независимый уличный оркестр, вот уже более 10 лет пропагандирующий в России лучшие традиции брасс-бэндов мира, от Нового Орлеана начала XX века до самых современных течений. Отличительной особенностью оркестра являются суперпрофессионализм участников и мощное, гармоничное звучание. Это не удивительно, ведь в составе - выпускники Московской Государственной Консерватории им. П.И. Чайковского, Российской Академии музыки им. Гнесиных и Института Культуры. Бессменным руководителем брасс-бэнда с момента основания является Дмитрий Сапарин.</p>,<article><img src="https://the-grid-user-content.s3-us-west-2.amazonaws.com/eedb26f6-cd9f-4915-b787-47adf3dfd38c.jpg"><h1>&Dcy;&mcy;&icy;&tcy;&rcy;&icy;&jcy; &Scy;&acy;&pcy;&acy;&rcy;&icy;&ncy;</h1><p>Tinto Brass Band, &dcy;&icy;&rcy;&iecy;&kcy;&tcy;&ocy;&rcy;, &tcy;&ucy;&bcy;&acy;</p></article>,<p>Состав оркестра - это акустические духовые инструменты: саксофон, труба, два тромбона, туба и ударная установка. Брасс-бэнд использует в работе множество стилей и направлений, ведь такой состав инструментов позволяет легко охватить их.</p>,<img src="https://the-grid-user-content.s3-us-west-2.amazonaws.com/d88fcc8f-8f61-4240-9e32-1324330593ca.jpg" title="Tinto Brass Band &icy; &dcy;&iecy;&tcy;&icy;" alt="&Tcy;&iecy;&acy;&tcy;&rcy;&acy;&lcy;&softcy;&ncy;&ycy;&jcy; &Dcy;&iecy;&mcy;&acy;&rcy;&shcy;">,<p>В репертуар оркестра вошли как старинные классические произведения, так и Jazz, Blues, Dixieland, советская и зарубежная эстрада, детские песни, музыка из кинофильмов. Основной репертуар Tinto Brass Band - популярные хиты мировой эстрады в танцевальных аранжировках, в стиле Disco, House, Pop, Funk, Hip-Hop, Ska, Dubstep.</p>,<img src="https://the-grid-user-content.s3-us-west-2.amazonaws.com/48820a17-0c8d-4191-a5da-2c27790f163f.jpg">,<img src="https://the-grid-user-content.s3-us-west-2.amazonaws.com/eff4beae-ad3b-4ef9-b9b0-6fd0a6d5700c.jpg" title="&Ncy;&ocy;&vcy;&ycy;&jcy; &gcy;&ocy;&dcy;" alt="&CHcy;&acy;&scy;&tcy;&ncy;&acy;&yacy; &vcy;&iecy;&chcy;&iecy;&rcy;&icy;&ncy;&kcy;&acy;">,<p>В настоящее время Tinto Brass Band продолжает выступать на различных площадках Москвы и области. Брасс-бэнд сотрудничает с уличными театрами Огненные Люди, Высокие Братья, творческой мастерской Чёрный квадрат (Black Square) . Tinto Brass Band участвовали в записи нового альбома певицы Вики Цыгановой, при участии сербского композитора Нинослава Адемовича - аранжировщик, работавший с группой Gipsy Kings и Гораном Бреговичем.</p>,<img src="https://the-grid-user-content.s3-us-west-2.amazonaws.com/cbc6699f-7fdd-4c93-a25e-d412488cbc20.jpg" title="&Kcy;&icy;&rcy;&icy;&lcy;&lcy; &Rcy;&ucy;&bcy;&iecy;&ncy;" alt="&Tcy;&rcy;&ocy;&mcy;&bcy;&ocy;&ncy;">,<p>Tinto Brass Band является резидентом ежегодного фестиваля Театральный Демарш, руководителем которого является российская актриса театра и кино, певица, директор театра на Таганке Ирина Апексимова.</p>,<img src="https://the-grid-user-content.s3-us-west-2.amazonaws.com/5de89c5b-eca5-41e5-83d3-3e80f111eb84.jpg" title="&Icy;&rcy;&icy;&ncy;&acy; &Acy;&pcy;&iecy;&kcy;&scy;&icy;&mcy;&ocy;&vcy;&acy;" alt="&Icy; Tinto Brass Band">]]></description>
            <link>https://thegrid.ai/tinto-brass-band/brass/index.html</link>
            <guid isPermaLink="false">68c7f6c1-c69a-4c71-aa0f-c8dc1a741ea2</guid>
            <pubDate>Sat, 03 Feb 2018 20:43:09 GMT</pubDate>
        </item>
    </channel>
</rss>